唔好理佢，佢就會返黎，講經咩

唔好理佢一排，佢就會返黎？佢只會約唔同嘅人去分散注意力放低你，咁啱有人講中佢想聽嘅說話，咁就收得皮架啦，嗰班叫你唔好搵佢，唔好理佢嘅人，只係想你捱過最難捱嘅一刻，想你慢慢放棄。
呢啲例子用唔到落靚仔靚女到架，用唔到落因爲性格不及而分開嘅人到架。

嗰班等緊另一半返黎嘅人，唔洗諗啦，我呢段時間，祈禱拜神占卜乜都試過哂啦，我哋只會一直痛落去架渣，我仲要成房都係佢送嘅嘢，唔想收埋哂佢，每日係度望，係度FF，咁過埋之後嘅日子。

復合，講經咩

啱
感覺嘅嘢冇咗就係冇咗

嗰種生活唔知為乜，發夢見到佢，我每日都仲係咁呀，見到條街啲情侶做緊嘅行為，個心就痛一痛，遲下冬天，就會越黎越，俾其他人更加凍

除非佢意外失憶啦，如果唔係，復合，講經咩

天真